今日同大家介紹兩位又可愛又有才華又有魅力既YUQI小姐姐

首先係(G)I-DLE既可愛擔當YUQI小姐姐

再黎就係飾演郡主敏敏既YUQI小姐姐

負皮

咁正都忍心負皮?

正評俾敏敏

屌你好能想搣埋一份

表白wuli中國妹子雨琦❤

兩個都係魅力煙嗓妖精

叫聲好姐姐就考慮下

識野